Avengers: Infinity War 角色賽後評分 (含劇透)

睇波成日有賽後評分，我又開返個無限之戰後評分

反派：
Thanos - 9分，Marvel最成功反派，完成6粒寶石既收集，達到半滅宇宙既目標。

Ebony Maw - 6分，初段輕鬆制服Dr Stange，但被IronMan同SpiderMan拋出太空就秒殺，死得有點兒嬉。

Cull Obsidian - 4分，初段被Wong斬手，後段Wakanda大戰再無特出既表現，最後戰敗於Banner控制既HulkBuster。

Corvus Glavie - 2分，除左突擊Vision之外，再無表現，仲要比Captain, BlackWidow, Falcon輕鬆制服，尾段被Vision刺死。

Proxima Midnight - 4分，無令人印象深刻既表現，最後被BlackWidow, ScarletWitch, Okoye三位女將擊敗。

超級英雄：
Iron Man - 9分，新納米科技令戰力大大提升，新裝甲可以變出既裝備帶黎驚喜，最後同Thanos大戰印象深刻。

Captain America - 8分，作為三巨頭主角之一今集戲份不算多，車站登場同最後接Thanos一掌仍然魅力十足，中段與羅斯將軍既對話亦盡顯大將風概。

Thor - 10分，經過Ragnarok後形象完全洗底，今集以最強復仇者姿態登場，與Rocket既對話感人，Wakanda大戰登場係全套戲最震撼既畫面，尾段擊中Thanos，可惜仍無法阻止Thanos。

Hulk - 2分，初段被Thanos屈機，及後已經無膽再戰，最後Wakanda大戰需要佢既時候亦唔敢出場，懦夫所為。

Banner - 6分，臨場駕駛Hulkbuster，獨自打敗Cull Obsidian。

Black Widow - 6分，能力有限，表現合格，尾段與Scarlet Witch, Oyoke打敗Proxima Midnight。

Dr Strange - 8分，大戰之中擔任重要角色，與Starload, SpiderMan等人既合作技令人印象深刻，最後無奈被逼交出time stone（亦可能係計劃之中）。

Wong - 5分，演出機會不多，斬斷Cull Obsidian一隻手。

Spider Man - 8分，擁有Iron Spider裝甲演出令人眼前一亮，四隻爪臂令戰力提升，與Dr Strange精彩，差少少成功脫下thanos手套。

Starload - 4分，與Dr Strange合作不俗，可惜因為Gamora既死衝動得破壞左眾人既計劃。

Gamora - 5分，無作戰場面，不忍心Nebula受苦被迫說出Soul Stone既下落，最後被Thanos殺死而換出soul stone，記一個烏龍助攻。

Rocket - 6分，表現一般，助攻雷神一隻右眼。

Groot - 6分，初段只顧打機，後來為Thor完成新武器，記一個助攻。

Drax - 3分，無任何表現，只用作搞笑，浪費了一分鐘既鏡頭。

Mentis - 5分，用能力將Thanos暫時壓制，其餘時間再無演出機會。

Nebula - 4分，出場對劇情無太大貢獻，戰力亦無太大幫助。

Black Panther - 6分，作為國王氣慨十足，但戰力上對大戰影響不大。

Okoye - 5分，能力有限，與Scarlet Witch, Black widow打敗Proxima Midnight。

Shuri - 4分，有限時間內無法完成任務。

Scarlet Witch - 7分，要保護Vision之下仍然有力對抗2位black order，大戰之中出場亦暫時舒緩場面，與black widow, Oyoke打敗Pro ima Midnight，最終忍痛下毀滅Vision但阻止唔到Thanos。

Vision - 5分，被Corvus Glaive突襲後一直負傷，戰力大減，最後犧牲亦無法阻止Thanos。

White Wolf - 5分，久疏戰場，能力有限，與rocket合作已經係唯一既演出。

Falcon - 6分，與Captain, black widow成功打擊2位black order，救出Vision，大戰之中亦與War machine提供空中支援。

War Machine - 6分，明智地背叛羅斯將軍支援隊長，大戰之中與falcon提供空中支援

Loki - 3分，出場時間太少，交出space stone以救Thor一命，偷襲thanos失敗而壯烈犧牲。

今集MVP：
Thor

有漏歡迎再加，有意思歡迎留言，有錯勿屌咁大力。

Mother fuc

Banner＞hulk

Heimdall送咗hulk去地球警告Dr.Strange
點都應記一功

想問一下white wolf呢個名係點黎
好似係今集黑豹幫bucky改? 個下無留意到 以為係D GAG
有無巴打解一解釋點黎同有咩含意 點解劇情會幫bucky改呢個名
thanks

Ned引開同學注意令peter可以去支援tony都應記一功

咪係，食腦殺一件bo算勁啦

黑豹片尾d細路叫先，今集t challa都係咁叫，應該係wakanda d人幫佢改

仲以為佢會做第2代ca 唔通改做whitewolf幫黑豹?

成篇野純粹係將每個角色既劇情講一次

starlord應該負分

Wanda可以加多一分
一邊消滅緊Mind Stone,一邊擋住5石Thanos,其實已經勁左好多

個人覺得要批評一個角色好唔好
係個個角色係套戲入面突唔突顯到自己既性格同表露感情
我自己琴日睇完覺得呢套戲其中一個好既原因就係因為佢每一幕戲都好突顯到角色既性格
例如最尾SM死佢同IM講佢唔想死
突顯出佢自己雖然好想做英雄做大事
但同時因為未成熟而怕死
仲有好多我唔講啦
如果要我比分
我冇乜邊個角色會比低分
我覺得就係因為套戲太突出到個個角色而令到你比某啲角色低分
拎返你上面starlord個例子
你話佢因為Gamora既死衝動得破壞左眾人既計劃
就突出左佢既性格--容易比感性而影響行動
同埋突出左佢對Gamora既重視

希望你睇個角色既時候唔好單單憑佢對劇情既影響而決定佢既表現

利申:Marvel fans 純粹分享下 非敵意

淨係對 都值10分

其實ironman個盾好撚勁
連power gem都擋到

failcon都有6分

Loki rip
I love you

Is he tho?

NEBULA對劇情推進有貢獻喎
THANOS靠睇佢記憶先知Gamora講大話
佢先搵到粒石
不過作為正派就真係廢
GAMORA都有作戰場面,佢咪斬死THANOS個分身.

坦白講，最後im單機挑機真心精彩
雖然Thanos佢無用石同im抽
但居然im可以打到拳拳有肉
打到面甲歪埋，件甲爛到即時修補唔到
先換黎一滴血，同開頭hulk好大對比
可能有漫畫撚fans仲屌hulk係漫畫輕鬆收im皮
但電影世界佢個劇本真係改得好好
雖然英雄大雜燴，但人氣主角都仲係im
全世界都知今集係上集，D人雖然死左
但都一定會翻生
但拍到每個睇完走既人都心情沉重
個個都覺得佢地好似真係全滅咁
連Thanos個概念，都睇到令人懷疑佢根本無錯
用十年時間鋪排，拍出黎睇完，咁高質
我只想講
⋯
⋯
⋯
⋯
⋯
DC狗你咪再對堆垃圾正義聯盟打飛機

Hawkeye - 0分，作為復仇者聯盟元老級成員，自己地方俾人打到咁撚樣仲係度自己軟禁唔出黎幫手，由頭到尾連影都無實在可恥

Thor今集真係MVP，有番神嘅感覺
攞住個鎚轟落去嗰下真係型撚到

DC狗呢個時勢都縮左入個洞到啦，仲夠膽出黎咩

負分 講唔哂成句

我覺得女巫應該8分 地球方主力

Iron man有心無力，只怪佢係一個普通人

其實佢件新甲都好尾機，要不是Thanos

呢個似係評演員表現多啲，樓主評角色表現應該係純粹睇個角色係呢次大戰有咩功績

下集一於就一箭射爆Thanos狗頭

雷神3都型，不過係視覺上型，個角色都仲係比人有少少柒下柒下既感覺。

今集同rocket既對話，笑住咁話自己已經無野好輸，個到已經好感動。最後返地球個下，完全係似返個神出黎救世咁，睇到好滾動。

羅素兄弟真係好出色，係塑造人物方面。CA2救起隊長呢個角色，令佢成為marvel最受歡迎既英雄。今集到雷神，佢唔單只係視覺上型，而家成個角色成長都好討好，今集之後雷神多左唔少fans。

其實thor 3後己經多左唔少

Stan Lee 10 分 - 面對thanos軍隊可以完全dont give a fuck，勁過所有其他英雄

作為一個校巴司機由個學生係車窗跳左出去

真劇透

我最鍾意透完先睇

Scarlet Witch - 10分
小熱褲、高炒車頭燈，為本片提供打j位

hulk果場根本係為左比thanos表演格鬥技

其實doctor strange 一早睇到個結果
知道star lord衝動打左果拳 先有蝴蝶效應發生
令個百萬分之一既機會成功 打敗到thanos
所以doctor strange甚至可以更高分

要求為Drax平反
戰鬥無咩表現但搞笑交足功課
完全唔覺個一分鐘係浪費咗

Stan Lee: 我識召喚all above one驚條鐵

打錯係one above all

lm

drax真係0表現 比1分都合理

Logan都係，鋪左十年以為今集會出場

Iron Man 12分啦
Spider-Man件甲又係佢畀嘅 令Spider-Man可以救哂喺Titan上面嘅人
又為咗拯救世界唔理Pepper嘅哀求
乜都有佢份 企出嚟 男人

三巨頭+Bruce真心10分哂
Im普通人打神已經超哂班 係唔要命式打交
Ca今集出得少 但齋死擋一拳嗰一幕 已經10
Thor唔洗講 真正嘅神
Banner就好笑 但臨危受命 夾硬著hulkbuster裝真心覺得佢勇

想知ca個新盾有咩作用？
以前圓盾都仲話可以飛下盾範圍技
依家好似招招肉搏咁又唔覺有咩特別勁
雖然好撚型

收膠啦你

Dr Strange MVP
預視未來 知道只有呢條路所有人最後都會返返黎

其實starlord應該都記一個助攻 成功將件事引導去贏果個結局

但Strange睇完未來選擇交出寶石 唔知點解有種佢係操控緊成件事既感覺

有冇人預測電影下半部結局係點？唔知漫畫結局本身係點？

其中一個故仔係要佢自己放棄手套 佢有手套連班宇宙神加埋都唔夠佢打

唔算操控，只係引導去想要的結果，錯覺以為佢控制哂成件事，Strange只係從幾百萬個未來引導去只有一個機會贏的未來，starlord唔激動的話都冇用

其實有無講話Hawkeye 唔想拍 所以無份之類？

唔記得Dr.strange被消失時係咩表情
似唔似係預計之中？

有冇人諗過其實DS話得一個可能係假既，姐係其實佢知係冇可能，但係都想博一博。就好似一開始佢話死都唔會交寶石出黎，就算你地死都好，之後佢就交番塊石出黎救IM

應該唔會，佢交完石講左句「決勝局而家先開始」，應該真係去緊果一個有可能贏既未來

鷹眼呢

黑豹全隊應零分
黑豹 - 口音難聽到鬼仔frd都話聽唔清
保鏢 - 樣衰又飛釘 見到想嘔
個妹 - 懶醒得好難頂

消失嗰時佢好輕鬆同Iron Man大概講佢嘅消失係必然，無流露任何畏懼死亡嘅表情，所以一定係佢預計到自己要死先可以最後贏到

第四集有戲份

第4集證實有，有片場偷拍相
可能老婆仔女化晒灰出山報仇

唔差在評埋Kevin Feige

壞
- 屌老母下下拎十年鋪排黎打飛機 明明im1個片尾係導演俾漫畫迷嘅一個surprise 仲要第三集換走埋個導演 -5分
- 咁撚樣解釋Red Skull 真係失尻望 -5分
- 又話a3 a4可以分開睇 宜家個結局吊住條引 又要等一年 咁你不如叫翻part1 part2 咁撚樣埋尾同tvb套劇 寫撚住下回分解有乜分別 -10分

好
- 十年鋪排係流 鋪排係真 仲要鋪得好利害 外國頭場重多人過last jedi +10分

總結
-10分
完

喂咁真係可以分開睇喎 結局真係復仇者全滅
如果唔係俾人影到復4片場 大家都以為陷家剷
紅骷臚同意
im1片尾同avg3換走肥登有咩關係

佢應該唔係講joss whedon 而係jon favreau

鋪排係流 鋪排係真
鋪排係流 鋪排係真
係個口到 係隻手到

第一點

如果佢係寫part1,2 我會等出曬先一次過睇 好憎要等結局
就算冇影到片場都估到會翻生啦 唔係點出續集 重點唔係結局 係過程 好想知佢點解釋 唔撚想等一年

第二點
Red skull 同 mandarin 一樣 失望到仆街

第三點
純粹係佢做左第一套marvel收得嘅戲 開左avengers個頭(nick fury出現) 點知第二集俾studio介入拍到一舊舊 結果冇拍第三集 (btw 第三集真係垃圾到仆街)
點知宜家 Kevin Feige 搶曬功 話studio喺im1果時就已經開始鋪排 我純粹睇唔過眼啫
佢重剪走埋jon喺a3個客串 反而留低drax個定格表演

你up乜9

Jon Favreau 講到明純粹係個Easter egg 而唔係咩十年鋪排

滅霸4小強係好單純既打手

starlord真係好撚慘
成隊guardians比人troll

第一點 你都痴撚線 全世界圍住你轉？ 人地所有野都冇講到好死 可以自圓其說 講到明兩套係可以分開兩個故仔睇 咁真係可以分開兩個故仔睇丫嘛？唔俾人死左一半sad ending既咩？

第二點 人地唔擺紅骷臚又話失望 人地擺左又失望 你拍埋佢喇

第三點 關套戲好唔好睇咩事 你不如搵埋佢地私生活黎屌套戲？

因為佢地第一次見到白人，所以叫佢做whitewolf

岩
如果無Hulk搵DS
DS就唔會有ironman救
Spider-Man 都唔會有新裝備去Titan
所以Heimdall果下其實好重要

女將軍表情＋10分

1. 咪玩啦 我咁叫圍住我轉？ 宜家佢個故事係未完架喎 佢宜家係開左個頭 冇埋個尾喎 乜都冇交代喎 係啲人消失曬咋喎 咁都叫完左？ infinity war唔係淨係Thanos黎搶石然後消滅一半人喎 佢係一個好重大嘅event 而a3就淨係講左上半 咁都叫一個完整故事？ 如果佢下集冇Thanos冇手套冇打石搶石完全唔關事 咁就兩個故事喇

2. 屌 咁係失望喎 一個captain嘅死敵就咁就變左做bellboy

3. 呢個係唔關a3套戲事 我講緊Kevin Feige 點包裝啫 我由頭到尾都係講緊佢 上面第三集垃圾我係指im3

第一個係華生

Hulk真係垃鳩圾
之前講到幾勁幾勁

1. 你可以唔睇下集當一半英雄收咗皮然後憂傷地生活落去 下集根本唔係叫Infinity War IW已經完咗 唔好套Comic落去

2. 佢連A1嘅Cap都打唔贏 喺Thanos面前有Bellboy做都叫失望？

3. Feige同Jon都講過IM1放MotherFucker入去係無計劃要開Universe 唔好無限上綱啦

格硬搵嘢屌嘅人生好辛苦 輕鬆吓啦

Ant man - 0分
淨係掛著溝女，地球發生咁大件事完全冇心裝載
被女色迷惑，非英雄所為

SW 10分啦 wakanda打丈嗰陣臨尾叫做靠佢 唔係佢出嚟頂陣 Thor未嚟成班死硬 仲未計佢忍痛破壞vision粒石 同埋佢真係正撚到
Thor 12分啦 佢開頭將悲憤，內疚化力量嗰下 最緊要地球最尾都係贏佢落地球嗰下 同”Bring me thanos”嗰下型撚到

乜唔係Winter soldjer civil war之後去左wakanda
係先過華生嘛？

但幾好 咁有睇開gotg 都知成隊人各有on9之處
個個笑位盡顯gotg 風格

係喎，成日覺得佢係雪住咗到黑豹完咗先解凍

下場無表現就要屌

局長10分啦，叫得切cm下集出黎大逆轉

你似講劇情多過評分

如果個度唔係red skull 係death 既話 又可以有排鋪落去

局長好波

佢係十分就係蘇格蘭就整爛粒石啦

全場都大笑左出聲

黑豹片尾個黑人細妹已經叫佢白狼

屌 我都已經唔係格硬架喇 係真係睇唔順眼

1. 都係果句 infinity war並唔係一場仗 係一個故事 宜家死左一半人只係打完一場仗 其實真係好難講得通 就算你話我漫畫撚都係 佢幾唔跟漫畫故事都好 都冇可能由infinity war係一個完整故事 變撚左一場仗掛 咁不如叫Day of Thanos

2. 唔係佢俾個魔方吸走會輸？ 就算輸都唔係做bellboy啦下話 完全係格硬黎交代俾fans 再牽強啲不如話做左collector收藏品 完全同mandarin一樣 亂尻黎

3. 你講個版本冇聽過喎 不過宜家就係見kevin不斷喺宣傳片講話由nick出黎果陣已經plan好先嬲

一句到尾 睇完除左失望都冇咩
純粹個人感覺 可以唔洗駁我

仲有蟻俠

其實你有無諗過電影如果跟漫畫咁拍成一個「故事」要幾耐同埋係咪可行

red skull 本身無人知死左定點 依家出場咪當bonus囉

ching清醒

最重要係......

Mother...

如果編劇冇能力一套搞掂 要分幾套 咁就應該叫返part1,2
如果冇能力又係新故事 咁唔該改新名 而唔係用返漫畫名去build up個hype

Bonus係九唔搭八嘅不如當佢死左 我寧願個bellboy係死亡女神

Ds交石嗰下,im問佢點解咁做，ds講左句 依家先係開始

red skull好驚喜
見樣個下同場聽到幾下wow

無限之戰而家叫完左啦
不過係hero輸姐，有咩問題

無人留意到 Peter Dinklage

STARLORD 知鬼咩
根本係衝動累事
成套戲最ON9就係佢同紅巫女

精靈王出返嚟起碼仲有機會做落去
睇下隔離場滿大人

鍋物先都回頭是岸無再盲跟指令
俾返3,4分都好

當然留意到

睇完 唔會再入場再睇多次
但好睇

Wakanda個場佢aoe清場表現亮眼喎
同埋civil war傷得咁慘一啲都冇計較
毫不猶疑選擇幫ca

Gamora - 5分，無作戰場面

重睇啦

credit 排名佢都係前十

其實以有限screen time show 得哂每人既戲份已經好好

好似Dwarves of Nidavellir 原本係唔係咁巨型
但將依個角色比Dinklage做 仲變到佢Hulk咁巨型
好似有少少對佢致敬咁

睇漏左以為直頭無俾分，sor

有無人知nebula 係逃走嗰時講叫邊個meet her on Titan ？

見到佢出場又咁大隻
個心賤笑左一下，好似玩鳩佢咁

Mantis

FU.....

我都笑一笑 劇組玩野

會唔會係Thanos太撚勁

睇到其他人講先知
原來係淆底 ？
屌佢老味欺善怕惡

其實hulk個智商唔高同思想只係細路仔水平，從Thor3睇到佢鐘意玩同貪好食好住，到今集亦見到佢對Thanos既恐懼，同埋喺mcu入面，hulk真係冇漫畫咁勁，ironman同thor都可以屌打

NO

之前明明一發癲好難阻止佢
今集咁樣真係接受唔到
你話打Thanos唔出嚟都算，其他時間都龜縮

avg1係禁住thor砌
avg2開始弱化,不過都要hb好辛苦先壓到佢
thor3直頭比thor砌返低
avg3...慘不忍島

點解全部都負分嘅？

Hulk設計到好視乎Banner同佢之間係咩狀態
A1同A2,Banner可以放但收唔到

Thor 3 Hulk開始多返少少智慧,但都係壓制住banner/banner心灰意冷冇意欲要take over
不過Thor係主角,同埋為準備A3,唔加強返Thor就講唔過去

A3唔出返來我覺得係因為返左地球,其實係Hulk人性化嘅表現
(主觀認同如果係爆甲的話會更精彩,希望A4表現會回勇)

其實我覺得Banner同Hulk嘅對話都幾有意思,由最初Banner對Hulk恐懼,到今集Banner話之後要好好傾一傾,成個過程都睇到關係性越來越強
以前覺得Hulk只係出來做輸出,打完交就要人走,而家越來越覺得撇除Bruce,Hulk對Avergers都有一份bonding,都係Thor 3開始營造到出來

今集mvp 應是thanos

hulk 係唔鍾意地球定驚

Agger
由頭帶到落尾，最後贏埋

mutants>avengers

其實巴打都有道理
我都覺叫part1,2同依家分別唔大
始終好多野留下集交代
red skull我個人就驚喜多過失望 不過呢個係個人睇法啦
話哂red skull係漫畫都係大奸角 有人唔中意呢個安排都正常

不過第三點
就算冇鋪十年都鋪左九年
咪當jon開左個頭之後有人發大佢囉

thanos用體術屈佢機
hulk呢d盲衝完全收皮

有講過由thor3開始hulk會以副線黎展開三部曲
而russ bro亦真係係一套咁緊湊既戲到鋪到個轉變

Hulk始終心態上係小朋友嘛
但其實幾cute 怕輸唔肯出嚟

red skull真係除咗用嚟做surprise就無咩用
mcu又唔係鍾意玩super villian 大部份villian都係得一集戲份 除咗loki thanos之外
red skull唔係用嚟做surprise唔通又做多集boss咩 都無劇本寫到佢入去喇

下集Thanos冇寶石用？

我估係用時間石，救返所有人

利申 無睇漫畫鳩估

唔明點解個兩公婆會唔夠三個地球人抽

冇記錯佢地實力是但一個都可以屌打復仇者

做乜debuff到咁

Iron Man 套裝好ON9, 以為睇緊變型金剛

硬係覺得im套甲太圓太smooth冇咗果種霸氣

Im 每次著甲都好有型 由第一集開始已經係

同意，都係以前既甲好睇d
不過呢套性能又真係頂尖

Should die

樓主係講緊演技定劇情

身為sci-fi fd真係好好j

D評分都唔係講緊對劇情推進 角色刻劃
純粹講緊勁唔勁

角色賽後評分呀，即係角色對場大戰既功績
評劇情推進同角色刻劃係評個導演啦

呢篇唔係影評，唔係評演員同導演
係評每個角色對既大戰既貢獻

即係好似評JL既超人就10分
因為佢一出場已經一個carry
但評劇情同演員，
超人呢個角色⼀出場就打曬，膠到離地

入場睇avengers就係想睇啲avengers屈人機
點知冇乜

佢個一分鐘笑到仆街

其實下集 Thor 直接劈Thanos 個頭係咪就收得工

如果真係好似你講評大戰功績，講吓邊個好打，最多都係中二膚淺啲。宜家直頭唔知評緊乜撚 評評吓戰力又乜接Thanos一掌仍然魅力十足，中段與羅斯將軍既對話亦盡顯大將風概，Thor與Rocket既對話感人，又講咩出場對劇情無太大貢獻，BW又咩大戰之中出場亦暫時舒緩場面，即係評緊劇情觀感啦，咁Drax無打、Hulk懦弱又被評低分，到底噏緊乜鳩，梳理好啲邏輯得唔撚到，個分到底係乜撚嚟，睇撚到頭痛。

評分=樓主對角色既鐘意程度

咁真係多撚晒

cap都有8分？成套劇都係打卒仔，勁少少嘅black order都打唔贏，最後變到同black widow falcon呢d差唔多level

an hour

但硬接Thanos一拳

真係接左一拳之後就訓底

Dr. Strange 10/10
睇到唯一可以唔駛全滅又破壞到手套嘅結局
知道自己會死都仍然執行

由遺言︰There is no other way.
再加埋 Nebula 最後一句對白︰He did it.
可以推斷出，宇宙線輸比 Thanos＞Thanos 儲齊一套＞死一半但成功破壞手套＞慘勝
其實就係 Dr. Strange 見到唯一一個唔叫做輸嘅結局

俾滿分係因為佢已經做咗最好嘅抉擇
為咗引導去呢個結局，犧牲自己在所不計
係唔知 1XXXXXX 個時間分支上面，成功引導去唯一一個唔叫做輸嘅結局
叻叻

一早接受咗ca係精神領袖，唔係主要戰力既現實

avengers1可以同thor隻抽，到civil war可以打贏tony，去到今集竟然接左一拳就訓底，仲要對成場仗無影響力

loki實力一向唔強，只係靠寶石+tricks,
civil war係二打一，加上而家tony件甲亦有再upgrade，ca一向清卒方面唔在行，冇scarlet witch, war machine咁多aoe，同thanos啲手下打到兩野算係咁

睇到我o曬咀

諸神黃昏奧丁先話雷神太依賴個槌，今集就死都要整反個槌，好似無槌唔識打咁

紅紅巫應該勁過thor

Captain 無裝迎面硬食喎，未死已經好勁，仲企得返起身就誇啦，連hulk都被Thanos屌打喎

所以咪話佢對個戰力完全無幫助，多佢一個唔多少佢一個唔少

換走肥登真係最佳決定
俄羅斯兄弟真係高一班
a1 a2 拍到d hero一味鳩打 隊長/奸角無限弱化
a3 拍到thanos 成個角色幾立體

問題係連單挑都打唔贏black order，今集戰力同black widow差唔多

Thor終於擺脫on9仔既形象一野電爆曬班撚屌

見唔到成隊avenger assemble有啲失望
同埋cap比起im同thor真係好少戲份 行行企企咁

Red Skull你當係為左比fans一個交代算啦
Captain Marvel已經講左係發生90年代
Iron man 點番地球？你當Nebula死架咩

其實女巫基本上都差唔多最勁

但Thor就更屈機

都唔算

hulk 唔系 越比人打越惡越勁？

隻眼係真定義支？

少戲份？有無留心睇佢救vision 同red witch 個幕，型到標汁

Red witch

有啊 但同thor im比後兩個多好多發揮 好似除咗搵窩物先嗰個scene冇乜點描寫佢cw後潛咗咁耐水啲心路歷程咁

頭先先睇完 結局真係睇到啞曬 不過都期待CM下集出現點逆轉

但的確好多問號 IM點返地球 下集係咪似火影咁
睇緊個時有少少期待ADAM會唔會出場
但眾英雄消息真係有少少眼淚

相反DC....

眾英雄消失*

同埋Thor今集真係全場最型 雖然IM同Thanos隻秋都好型

gotg架船係titan星，IM可以返到去地球

Captain Marvel 0分啦
能力咁撚勁
地球就黎玩完都未現身幫手

Nick Fury又係
90年代已經識Captain Marvel
死到臨頭先黎call Captain Marvel

其實 HULK 做咗 on9仔角色

柒到盡頭便是型，下集肯定大洗底

rocket依個角色嘅情感寫得好好
特別係睇完gtog2
家下見到佢同thor對話
rocket個心情寫得好好

cap嘅心態一路都冇變
係CW單野覺得對Tony唔住
之後一路咁等
希望Tony/AVG有需要嗰陣就出嚟幫拖

隊長除咗型同有佬味之外表現其實好一般
7分都俾多咗
蜘蛛俠好可惜無特顯新甲功能
其餘都大致上同意樓主

留返下集熱血大合體

A2結尾cut依句唔通留番A4

spidey新甲係咁用後面4爪之後冇

好想睇cap 同Tony既交流

Red Skull 10分
佢唔講俾THANOS聽點攞粒石可能佢一世都拎唔到
結論：普遍香港人都唔鍾意俾滿分人 唔知係咩心態呢

睇完局長一句motherfu消失就離左場 想問再之後仲有片尾睇？？

thanos一個carry成隊兼大炒marvel英雄隊喎
主場定作客都屈哂機
起碼幾場MVP再加個金球獎啦

一開波虐打hulk真係型到癲

留一手好正常

IM自私upgrade自己套甲又唔幫War machine upgrade
佢咁多年都仲係同一套

原來一早喺度架喇？
以為之後先出現
屌咁整個MCU做乜
唔撚出嚟嘅

鍋物先

WM好似係軍方/rhodey自己改良
btw套甲晌IM2同3柒足幾鑊政府仲比佢出街

真心？ 好鍾意佢

唔講會唔會打死佢？

舊個個槌係佢力量引度
今次呢個直情有加乖效果自帶彩虹橋能力

brother no

無
得你條女閃卡睇

佢唔出手，其實係有1/2機會死撚咗

其實話 thanos 拎齊gem 就贏曬全世界

咁當初Nemesis 係咩戰力？

實有原因架喎, captain Marvel出左你咪知囉

唔好再屌star lord啦

偏心spidey

喺連登，抵屌就要屌架啦
慢慢呵返佢啦

好難解釋 毀滅單個宇宙無難度
但未到multiverse神明級別

吊你老母我未睇家
依家劇透曬好撚無癮羅

未睇學人上影視台

第1係雷神，第2係紅女巫

吊 羅
字都未撚打得好就死返去5p啦
屌你老母

你on九家？5p咩泥？
甘撚淫賤玩5p?-.-

第2我比ds
ds同sw都係開波柒左碌 然後後期發威 但ds明顯貢獻大好多

明明好乎合角色定位，starlord本身就唔係咩英雄，無咩大愛，條女無咗嘅話世界末日都唔關佢事

thor im ds sw

今集覺得war machine 正左好多
個角色又笑多左
清兵個part 都算係咁
如果iron man幫佢再改套甲會好好多
不過配角一個 無乜大期望

55
我意思係冇啦啦比人黑

主角群表現: thor> iron man> dr strange

Ds個貢獻下集先出現

對戰場貢獻 無限助攻spidey同starlord 單挑thanos 除手套個下佢第一個捉住thanos 唔用上帝視角睇ds明顯係勁過sw
sw臨尾發一下威然後又做柒碌 靠bw同女將軍先殺到black order

片尾字幕見到有redskull

睇多次啦
test thanos可唔可以拎soul stone個人你睇唔到邊個黎咩

感覺啲評分剩係用能力去畀
咁有咩意思
剩係loki 雖然一開頭就死
不過對比返佢以前性格
同雷神嘅眼淚
咁慘死法已經有 impression啦

屌，原來係佢

件甲每次都唔同 今次都係新甲黎

nick fury重係局長？

Loki 有7分
其一佢死得好壯烈
其二無佢今集mvp

可以分開睇
今集你當thanos係主角
個結尾簡直係bbq

bw肉身可以同外星人頂已經強化得好厲害
sw真係弱化得好犀利 不過如果佢太勁就會變左冇野睇

點解冇Ant Man

係咪得我一個覺得Starload係Titan個副裝個面具好似Ant Man

夾硬搶返黎既

有無諗過captain marvel都隨機死左係咪無4

Starlord有4分 全套戲最有機會贏個個位就比佢一個衝動破壞左 根本負分啦

Avg2個個係到講快銀有冇機會復活
睇怕今次真係冇了